人嘅智力其實就反映咗一個人嘅成就

智力用嚟發現問題同解決問題
智力高，無論喺讀書、做嘢、社交、拍拖都可以如魚得水

唉點解生到咁撚蠢

世上總要有你D咁既廢人

智力高通常社交都會差

都睇得出樓豬係弱智

成就反映智力吖嘛

「你成日都話自己好多嘢都唔好，咁你有冇改 」

改得到就唔會搞到今時今日咁

大把人又聰明又應對得體

呢個世界
所有嘢都係講智力

你咪咁，兒登好多自以為高智力毒撚
通常聰明人係叻到唔洗社交，唔代表佢地社交渣

寧願做呢類人

係香港，你老豆財力反映你成就。

佢真係幾叻
而家做咗高官已經係成就嚟

對唔住，我有少少弱智
你可唔可以再講多啲

你淨係打個topic都打到奇奇怪怪

智商無用 有個research講
有iq高 女仔都做雞
反而家庭先係最大關係

有智力而無冒險精神，你估成唔成就到而家呢個科技世界？

嗱，雖然話智商可以令一個人有更巔峰嘅成就，但唔可以一概而論，無理性思考嘅人，智商幾高都無用
我舉個例子：

John Allen Paulos係個數學天才，係天普大學執教數學，理所當然地佢係智力測驗中都攞到唔低嘅分數。
佢係2000年年初以每股47美仙買入左worldcom嘅股票，去到年初跌到得翻30美仙，佢都仲繼續買入。與此同時，其實已經有唔小消息指出呢類服務已經有產能過餘嘅問題。
甚至係2000年10月跌到得翻20美仙嘅時候佢都堅持唔賣出。
去到最後，佢終於決定要全數賣出，但worldcom每股只剩低7美仙，最後worldcom仲被揭發做假帳而倒閉。
John事後都承認佢選擇性無視左好多不樂觀因素，都尋找有關市場利好的消息來支持自己嘅想法。

其實係以上狀況，OnL9都知唔應該繼續追落去 ，但呢個數學天才就中邪咁係咁買，就係不理性玩殘高智商嘅例子之一

各位巴絲可以睇睇呢篇文章，講得幾詳細

你好明顯就係一個冇讀書自以為事嘅低智商人士

睇返viutv戴頭盔有講高智商人士

人脈比智商重要

幾多二世祖 IQ 平庸，但都做到香港傑青，依啲都係父蔭同人脈嘅結果。

你 IQ 幾高都好，如果你出生差，甚至差到喺印度一個窮鄉出世，你極其量只會成為個窮鄉嘅領袖

人生三碗麵 (情面、場面、人面)，食得好，庇蔭埋下一代，食得唔好，玩撚完

shitty poly assohole

我想問溝女呢

世上總要有你咁弱智嘅人

跟蹤我

睇你啲文筆同價值觀仲係成個小學生咁就知你無論幾高智商都唔會成功

唔關事
智力高可以解決到好多嘢

亦都有好多野唔係智力高就解決到架ching

咁吳若雞呢??
佢紅咗幾首歌, 又嫁到入豪門喎, 算係有成就啦啩
事實係, 運氣係不可忽略嘅決定性存在

讀developmental psychology 有提過
同成就最有關係嘅個人特質
係自律 同 延遲滿足

好似佢咁就出事啦

如果想問識女呢

屌你唔好再鳩噏啦

亦都有好多喺發生之前就可以諗好決定好

乜都諗撚到你就唔係人啦 係人就會犯錯，不過解決問題要諗到靠智力一個人死諗爛諗既人本身智力都好有限

除咗擦首抽都唔知有咩方法

雞翼巴又叫春

智力低下問題陪隨一生